13-15/11 會展有國際性展覽

13-15/11 係香港每年最大型的亞太美容展。每年參展國家多達過百個，參展單位過千。由於一年前已經決定參展，當時香港仍未進入局面。

以往好多外國參展商的HQ 一定會到香港
甚至領事館的人

香港人要智取！

13-15/11 灣仔會展

香港國際亞太展會

讓世界睇到我地

自推

p仔自推